呢度有無人識Wallace Yim？

佢好似讀完中學之後無再讀書 係唔知邊度返工
日撚日係ig story叫春 份人無腦講野無point
死乸型 男人老狗成日講化妝美容 見到佢對蠟筆小新眉都唔開胃
又自戀 當自己model咁 去怪獸大廈都係ig連續up左成7張相
仲要將自己啲相整埋wallpaper比人做手機wallpaper
我當佢同Ricko無咩分別 一樣係得啲妹妹仔先buy
咁垃圾既youtuber 分分鍾仲低汁過笑波子同大J
佢究竟幾時先捨得收皮

有冇人知點解佢同manson反左面

你唔開post理佢佢咪快d收囉

幾時反左面

之前睇wallace ig，話咩唔適合做frd啊嘛

有次唔覺得click到佢條片
妝都唔識化係度化妝
人化妝你化妝化到女人那型咁

仲覺得自己好型

比較想知點解同manson 反左面
而且 幾條友話佢抄人就起曬鋼
頂唔順 日日係ig post 相叫春
之前仲日日講manson
話唔講 自己又講

但佢應該有返工
日日係ig講幾時返工/放工

原來係同manson反左面
唔怪得前排係ig story叫春叫到好似失戀咁
佢身邊淨係得啲妹妹仔fd

manson又係乜水

manson個ig仲有少少佢同Wallace既合照

拍片
佢棚爆牙同ody有得比

佢係咪gay佬
好似0仔

我都想知點解佢同manson反面

以為佢同個manson 係情侶tim
唔係咩？

唔識欣賞佢個頭，成座山咁高

邊個黎

自戀gay佬
幫自己開fans club

比自己d相人地做wallpaper真係難頂
佢同manson反左面之後越黎越串柒柒

真係冇人知佢點解同manson反面

唔通話自己分左手咩
緊係反面
利申 睇左佢條片 100%gay

之前睇佢ig 好似話因為manson利用佢既真心 出賣左佢喎
但老老豆豆 我唔覺wallace yim份人有幾真囉

邊度有得睇？

人地ig屌柒你地啦

邊撚個Wallace Yim啊?
依度冇人識佢啊

睇完真係得啖笑

屌佢真係好戇鳩，
佢抄鳩Manson啲拍片，講野style
之後兩個就冇繼續fd到

Btw,cap依個再po ig真係完全反映到佢有幾戇鳩

分手啫人地

屌仲要叫自己做Oppa 笑撚咗

終於有人屌呢條垃圾
睇佢啲ig叫春story真係
荒唔係想好似ricko咁食女 但又食唔到咩

喂班妹妹仔粉絲仲唔上 你地男神單身日日都好寂寞

真心覺得佢好撚柒 ig story po 英文 grammar 錯曬 全部中譯英 google translate都好過佢 又小氣 比人話幾句 開live係甘話唔care 唔care講黎托柒咩 笑喊

其實佢份人好有問題

有人覺得佢好似蝻仔？

Btw覺得佢好撚扮嘢
佢地兩個男人老狗 唔啱玩咪算 好似分手咁
好撚on9 唔講以為d港女分手係ig叫春

摩牙

佢之前開住live喊添
宜家仲興懷念爺爺咩痴撚線
知唔知個柒字點寫呀

完全唔知佢係邊個
上網搵搵把聲同語氣咁gay既
200%係零仔...

佢地兩條友根本互r fans

佢份人好on9 有人想知再講
利申 以前同班

咩人黎

佢係中學個陣已經gay到淨係同啲女仔玩，我地啲男仔全部都唔so佢。

between佢啲英文真係廢得離譜，有次唔知係instagram定snap個caption打 I was crazy now。 笑撚到

有次係尖東站見到佢
佢個死人樣一睇就認得出
不過成街都冇人識佢 佢仲要著住校服

Agger 明明咁撚樣衰都咁自戀 那來的自信

感覺佢一定係gay
唔食妹妹

有次佢ig live講 個次好似突登開個live講佢同manson點解不和 以為自己邊個呀
利申 我冇睇 只係事後佢有出ig post 講

好想幫佢修眉 高低眉想點

我係hehe都頂佢唔撚順 生到副咁既尊容學人咁自戀 真係唔知醜
就算唔識佢 睇片都知佢個格就幾閪

以我既直覺佢一定唔係hehe 佢只係個死乸型既直男

條友副排骨點保護女人
有女鐘意佢先奇
佢一定係d辛苦小小已經叫哂春個d黎

肯定係下一個ricko

真心想知，仲有冇多D料爆

邊撚個啊 聽都未聽過

臨訓睇到呢個post 燥到訓唔到
呢個年代仲剷2邊gel高中間 柒撚過閪
拍埋啲垃圾片自戀到狗咁 拍自己10個缺點又叫一條片 你啲缺點 閪想知咩

我個fd咪就係中意佢個d小妹妹 成日係到講佢 話咩佢好令仔佢好貼地 我個次無意中見到佢個d英文story 我笑到 究竟佢扮夠可憐未 唔開心洗唔洗話曬比全hk知 好憎到成個女人甘既男人

果個manson成日講英文單字仲以為佢英文有返咁上下
點知去到新加坡連啲簡單英文都睇唔明
Btw, hebe又係乜水

我覺得佢同之前個youtuber肥瓜越黎越似

幾時？校服 佢應該前年畢業

好sissy

Manson認自己英文差既
不過 真係連好簡單都唔識

係facebook啊
仲有"come down"

佢gay定直？

笑到
條友成日講英文卷脷卷到呢

曾經有過女朋友，不過宜家唔知喇，我所知嘅佢曾經交往過嘅女朋友入面至少有三個係樣衰嘅

之前佢ig post 依家已經del左

食得咸魚真係要抵得渴 佢個性格好奇怪 MK得黎又帶自卑

佢邊忽自卑 自戀到一個點喎 覺得自己係頂級靚仔

呢d細路成熟左之後睇返就會覺得自己好on9

叫人地幫佢加字幕幫佢賺錢 佢究竟知唔知知醜字點寫 真係史所未有

我正想浦頭講 一開頭講到加字幕好辛苦 最後又話大家加字幕好輕鬆 乜料 真係頂佢唔順

真心鍾意佢啲片既一早就幫佢加左字幕啦
使鬼跪地求人幫佢

邊撚個 唔識

去個台灣分分秒秒up ig
個人覺得 有D難頂

唔講都冇人識佢

佢之前去大陸都係咁

柒頭一名

佢尋晚ig story 乜柒星星陪住佢 又消失左 睇到之後心諗 做乜鳩

佢d行為真心難頂

佢想做明星喎

佢最近啲片勁樣衰
想做明星

好樣衰

推撚到佢收皮

支持
點解咁唔知醜

紋身 紋 be myself
得啦知啦 做自己人地講咩就唔洗理啦
成日直播都講 留底之後又刪

笑死 成日要強調 be myself 好撚嘔心 明明就勁介意人地講乜

又出左新片

佢係咪gay？

有次睇佢live又係想知佢係咪gay
嗰次佢同jimmy(佢ig嗰個"男朋友")一齊開 解釋左大家只係好好好好嘅朋友
但又唔會係留言回應人 話俾人知佢唔係gay
又拍埋啲"gay"抖音 仲有佢啲相同自拍
我覺得好造作 好似借hehe博上位咁

佢同 Jimmy 分左手啦, 不過唔知咩事喎..... 個零月就玩完

Jimmy直播講左咩事
wallace youtube又自己作左首歌寸佢
雖然2個都係2打6但有花生都食下啦

特登改詞以為自己好型 但真係好肉酸
本身就借人上位扮晒嘢 以家散左即刻
就將私事搬晒上檯面講 唱衰詆毀人
男人老狗又小氣又幼稚
真心想推到佢仆街

條友真係勁柒

乜原來真係gay 仲要咁快搵到另一個

被佢飛左果個唔憤氣被佢玩左10日, 擺番出稷... 一拍兩散